屌你呀 頭七都未過 而家玩捉鬼

求下你地啦, 唔好再俾人分化, 唔好自己人打自己人
再咁落去, 仲點贏
求下你地, 唔可以令到犧牲變得冇價值
對準政權, 其他野放埋一邊先啦

無論咩決定都好, 大家齊上齊落
就算你地想鬥, 搞掂之後再自己慢慢清算啦
對住個仆街政府, 面對面打, 我地已經唔夠打架啦, 唔好再分化落去啦
有咩打埋場仗再算啦, 好唔好?

求下你地啦